和理非 同我入來！！！

和理非人士 注意 係時候做下野
到咗呢個時候
身邊仲係有好多人話唔敢罷工
一來公司無人講，二來又唔敢得罪老細，三來更加唔想無咗份工
可能你身邊都有好多呢d人
或者你就係
但其實你地仲有好多野可以做
坐地鐵番工既朋友
番工時日日阻地鐵 阻到政府理為止
每人做一次
其他人唔知你係唔小心 定係特登 風險極低
特別響大圍站,荔景站,九龍塘站,大子站,旺角站,金鐘站,油塘站
唔好睇小自己 我地人很多
希望你地支持既周圍share
share 到個個都收到

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

推

Push!!!!!!!!!!

推推推

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

幫手推！